[有圖]屌你老母IZ*ONE個權恩菲(牙權)對波大到想撲出黎咁款

D死大波妹唔識尊重人

再大既我都渣過啦

收聲啦 J返你啲小胸部啦

有時諗如果佢對胸生咗喺nako到會點

點解上天會賜一對榴槤咁大嘅奶奶俾佢

thx save低今晚用

相一張有得點用?

佢對鞋好似高達專用咁...矮就矮啦...我唔介意...矮少少但波大既仲正...好過高妹但無波既多多聲(弱智仔就專食呢種女,好撚似魚糧係要嚟餵魚咁,但洋腸就好鐘意港女夠窄,佢地就唔介意)
BTW佢肯定正過志效果對朱古力CUP CAKE

佢咁錫NAKO
唔知有冇請NAKO食下波餅

Why not both
朱古力味同牛油味cup cake打孖上

咁色情

前世未見過矮妹大波呀

此女只應天上有

走能咗火

NAKO對腳負重應該頂得住 唔洗擔心

走咩火?

我jer仔

洗唔洗割包皮?

好淫賤

睇見都有啲呼吸困難

咁大波著衫真係唔好睇，
尤其係著呢d衫，
睇落成個人都好肥好厚咁

墊出黎又同你講咩

笑乜撚boa

玩足幾晚

笑你

yes

圖應該多過emoji至係

我晚晚都屌緊

笑得好！

是咁的 點解得gif 冇片

好酸

bts

成班痴線佬咪丁

收返埋啲膠啦

V

啱呀 所以唔著先好到

jimin

佢對波生係英妹度會點

suga

唔敢想像...

之前有段片佢對波擺上枱添啦

韓妹有閪真波咩

懵撚出沒

Jungkook jin jhope rm

想玩jer仔了

諗左兩秒就即刻馬上要去打jer仔..

咪搞我牙權啦

想鍾佢個波一鎚

咁你拎臭雞sana出黎比大家搞啦

好似幾過癮

想像到覺得幾好笑

已經想像唔到偶運會牙權陀住對奶跑步既畫面

洗面奶

咁重都跑到入決賽

屌哪星 牙權有咁大對奶都跑得咁快

想控塊面落去，起勢聞佢啲乳香

所以wendy好識尊重人

有名你叫 權f